【無圖】果欄阿姐原來正過煒哥！！

長髮、笑容靚、又有肉地，冇嘢挑剔

把聲仲好好J：

完全唔明佢有咩好，又排骨，又殘，靠裝甲

ching食得好偏

識玩一定咁揀

完全無美感

某種意義嚟講 煒哥更似立花里子 發姣上嚟有嗰種痴女嘅強勢
子鈴雖然樣貌更接近立花 但係性格比較懦弱 似鄰家女孩感覺